陳雲：來自美國的制裁﹐是上天對你的憐憫

陳雲：星期一講道。你是他親人，他是暴君，他病了，你也會為他祈福。你不是親人而為暴君祈福，你就是認賊作父，做了人家的龜兒子。這叫做親疏有別。

庶民什麼時候成為暴政的點心，一口吞掉？當庶民同情暴政，甘心為偶然生病的暴政祈福的時候。

現在站在執政壇上的，是你的敵人，是人民公敵，任何削弱敵人的，來自美國的制裁也好，來自天譴你的敵人也好，都是上天對你的慈悲，令你減少一點痛苦，也令你有機會翻身。

當年毛澤東死了兒子，反共的人無不拍掌稱快。沒有人為毛澤東擔心他絕後的，你是毛澤東親戚，才會著急找人跟他配種，為他生孩子的。

大家都忘掉了去年，忘掉了被宰殺和虐待的香港同胞，他們白死了啊！去年的人民公敵，去年的一眾高官，現在變成你的親戚了啊。你好像在今年才出生，學着要明辨是非。他壞，我罵他，他家人病了，我為他祈禱啊。你真的是要所有的榮光都歸於你了。這麼多榮光照射過來，你盲了沒有？

這是佛陀的獅子吼。要是你是出家人，在我面前這樣，我也以般若智，說你要下地獄，早死早着，好好在地獄受地藏王菩薩的教導。你白做了人，白領了天地萬物的福，你的日子白過了。

閱讀道德門檻：人。非人勿讀。